{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 무지개관광농원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際の注意事項としては、基準人数を超える場合、追加料金を支払う必要があり、追加人数が必要な場合、ペンション管理人と事前相談が必要です。 また、追加料金は予約した宿泊期間中に追加人数に発生しますので、宿泊をしなくても含まれます。 最大人数を超えて入室する場合には払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 ペット同伴の入室を希望する場合には、可能なペンションに制限され、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合には、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があり、予約管理は日程の違いによって予約の重複が発生する場合があります。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 客室には個別バーベキュー施設があり、IPTVとWi-Fiも提供されます。 キッチンやカフェも利用可能で、駐車や送迎サービスも可能です。 ペンション周辺には渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、事前にペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊期間中に追加人数に発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊期間中に追加人数に発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しはできませんので、予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で入室することは可能ですが、可能なペンションに制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は、バーベキューやその他の施設の利用によって追加の料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約の重複が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動するため、予約の重複が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者と同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別バーベキュー施設、IPTV、Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "キッチンやカフェの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、キッチンやカフェの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車や送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 503
    }
}